周董有冇機會再做到一隻媲美葉惠美嘅碟

葉惠美真係我最鍾意嗰隻碟
快有以父之名、三年二班
周式情歌有永遠超越唔到嘅晴天
又有少少英式搖滾嘅她的睫毛
冷門啲有梯田

究竟佢可唔可以再媲美，甚至超越自己

我都想聽返佢以前d曲風

但偏偏 風漸漸 把距離吹得很遠

每次聽都好灰...

Mi so so si do si la 其實係咩黎

透過 HKG 分享一則貼文: 晴天段台語有咩意思

沒可能

稻香之後已經回不去